警指太和邨居民阻警上樓包圍警車 街坊發片反駁 譴責警方亂加罪名

民間記者會會唔會加埋呢單?